# magnetron-app



## Getting started


Para subir el proyecto ejecutar 

```
docker-compose build
docker-compose up
```

Los scripts de inicializacion de la base de datos esta en
/scripts/init.sql

Esto despliega la imagen de mysql con el script, ahora si es posible ejecutar el proyecto

En la ruta /Others/Prueba Tenica Magnetron.postman_collection.json se deja el archivo Json para importar en postman.
